有無90-93既巴絲入黎傾兩句？

我發現自己頭先比個呃錢黨呃左我五十蚊

一句

兩句

那有錢去多次

Goallll

今次到你喇

話自己係學生要賺學費
比左個散紙包我叫我幫下佢地
話個散紙包要199
我心軟比左200蚊台仔佢
佢話要多100
之後我見到佢同我後面兩個人打眼色
覺得怪怪地就話無散紙比唔到就算
頭先上網睇返先知係街頭騙案
原來條友係話要299，我聽錯左
唔怪得問我拎多100啦

你去左台灣咩

係呀

去旅行俾人呃 好黑仔

換個角度睇佢呃唔足我囉
當破財擋災啦
五十幾蚊港紙啫
而家準備去食鴨肉扁

玩得開心d喇

人生贏家

啲failed brownie唔敢周圍派

又有波入?!

成層多過100人 今日得6個人收花

無

月爺你住西門?

個個泊大巴

遲早俾人炒

贏家就留左係香港啦

月巴係邊都係贏家！

個個係你囉

去完旅行成個人都好攰
成個星期都無教過書 比佢地做完assignment做完就放

好似有聲咁

送曬啦 13個

最犀利係我10分鐘要係中環機鐵站送到上山頂

無錯！

Bookmark曬無人上水既人

我食到飽係酒店攤緊

我岩岩都係studio 訓左陣

一陣再去食阿宗麵線

無人想食飯 得我一個食

職巴唔係話食爭鮮咩？

買左兩盒分手禮物

岩岩收工咋屌你

照book

第一個一定係外巴

味道呢？

我以為係車巴

上左黎啦 車巴

岩鹽，咸咸地加埋焦糖流心朱古力，幾甜下

毒撚返緊屋企

食自己

唔知點解一食野，啲野食落到食道就好痛 又唔係喉嚨痛，係食道痛到落下面

我前幾日食左兩次西門町阿宗
一次 美好年代，牛丼，ximen breakfast, 金花蛋餅，九份賴阿婆芋圓，牛軋糖蔬果牛肉麵

啱啱食左阿宗麵線
好食

所以我地last day lunch 翻焯左
星期日勁多人排

但無食到永和
因為朝朝都趕行程
勁多人排隊
下晝同夜晚食永和又太頹

頭先排左五分鐘左右

西門町?

勁正
好足料
八方雲集得幾條

我住町記憶
好好住
2樓有common lounge打任天堂 免費任食杯麵
沖野飲
不過間房超細

飲杯

幾分鐘行到西門町
係牛軋糖附近
你有時間都去試下 好正
蘋果同胡蘿蔔既湯底牛肉麵

我住豐居都有任食任飲
無機打
房就因為係單人房
所以都比較細
不過都接受到

我個間雙人豪華似單人咁
但個廁所又鬼咁大
間房又同個廁所差唔多大

主席我要求點人數

咁得意

肥毒車: 到
月巴: 到

得兩個
証明其他人都係偽毒

滴蠟：到

好開心
有個好耐無見既朋友嫁左黎台灣
頭先搵佢佢仲記得我
我星期六諗住去淡水
佢又係諗住去淡水
可以join埋一齊去

痴線 明明講: 屌你老母臭閪。 條友勁快轉成:屌你老母湊....大你

咁都可以嘈你一餐？

一裸辭左..做緊廢青

一月

佢有個病
病係只有你地錯
佢係最高無上
勁撚過呀爺

幾時再返工呀？

佢有無能力控制你？
無既
當佢廢up啦
我老母都係咁上下
我都係哦完就算

明同佢開片
日開夜開

咁好老實你同佢嘈贏定輸你都無好結果
除左無視都無其他方法

迪既：到

揸緊車原諒我

廁所咁大有乜用

明：到

我五月頭走轉泰國算

鴛鴦戲水

間房細到。。。張床同廁所之間就係成間房唯一既行動空間，兩者距離=1.5個行李箱

病住去旅行 又攰 連杜杜都無買到 因為無玩過

我而家出去住都覺得
澳門啲酒店真係好撚大

飲四杯生啤先百三蚊
真係好抵

準備搵工啦

旅店點同酒店

去新加坡住carlton好大

個陣住威尼斯人個種震撼
間房大撚到呢

揸車去邊

做邊行呀？

it
好想轉行 但呢個歲數已經回不去

九龍塘

呢到好多人做it

返屋企呀

蛋：到

剩係住過銀河同百老匯
同埋香港住迪士尼荷里活

lm

岩岩係屋企聽到煞車聲，bang一聲，白車聲之後

麻巴:到

巴士佬咁癲

擺明巴士沖燈尾

暫時最大係晴海，別府，唔計house

截數！

我都失業，i know that feel

你又失？

你唔好扮喎

百老滙都大

我fd做輕鐵
頭先都有講

垃圾車

佢車長?

佢做維修路軌

渣城巴fd係gp forward

我真係係屋企。。。。。

屌 冇左我個名！?

情人節留係屋企？

今日係屯門教 同埋 囡囡肚痛 更加無出街
尋日anniversary 食左espuma 當慶祝左

都沒撚左我個名

食左個鹽水雞
好辣

想食鹽酥雞多啲

呢個去夜市先食

好似幾多野食咁

去左3次台北都未食豪大大

真係好多

係饒河剩係食左ma糬同老肉飯
新年太多人 完全都入唔到去食野 無位坐 又迫

不行嗎？

好好食？

情人節約唔到佢出黎係咪已經可以放棄

今晚唔睡喇

明明打探到佢無人約

睇你自己

今日試左五樣野，一半一半啦
但出名既餐廳我都未去
仲有好多野想食

點解呀？

咁而家應該會好啲既

見你咁慘，我比多一舊鳳梨酥你做手信啦

你地講到好正咁

可能收錯風！

咁我覺得寧願無收錯
可能人地無人約但唔想出街
唔一定無機會
如果係有人約先拒絕
自己諗好唔好繼續啦

我今日係西門町同係旺角差唔多
玩就真係無乜野玩
但食就好多選擇

我又無好aggressive嘅
費事嚇親人

但旺角200%難食喎

呢到就算唔算好好食都一定唔差先
又平

但都係熱氣野多
又無位坐
士林先有位

我剩係concern好唔好食

咁行一轉啫
又唔會留好耐，ok既

有錢

人做樹窿我做樹窿
再搞鳩我我就發爛渣

做緊狗 tax season 情人節冇女

咁大個仔到依家拍左半年/以上女朋友都冇 咩叫做愛

初十過左啦

係咪有故仔聽

我正式宣布 外巴同河巴 係偽毒 琴日無上過水

早晨

不嬲有女
好正常

密密食

佢尋日咪講左約左囡囡囉

自私食

早晨！

你情人節玩開share食？

見到有人拎住一細束玫瑰匆匆路過，可能係今日補飛？

今日平啲

年宵初一凌晨價

琴日最尾做曬d大束既花 做一枝玫瑰 30蚊枝 唔夠一個鐘就賣左50枝

我琴日走左3場 仲車左囡囡返屋企

岩岩搭巴士 搭搭下流鼻血 可能太補

你睇到啲咩搞到流鼻血

番去要跪玻璃未

無雀既腳仔唔需要跪

無啦啦流 唔知乜事

養下生先

我都仲宿醉緊
但我覺得尋晚一齊飲到最後既人可能射咗波，因為聲都冇

返工仲飲咁多

去養心殿補補

無人整比我

比人飛機？

唔醒起
到有人話我好少咁遲未走我先發現dllm我唔記得睇時間
諗諗下都已經分別唔大，又陪隔離枱囡囡玩咗幾舖

點解要燃燒腎臟？

廢同冇錢

諗住過幾年拎埋citizenship 同cpa 返香港做b4

是常識吧
我食譚仔咋！

大家情人節點過 猶太佬老細算有人性 今日收7點算係咁啦

香港已經2月15

咁咪好 琴晚食住pizza同老母過

都算有女

呢句真

朝早七點？

夜晚7點 算早啦 岩岩做左2個星期已經 有1日8半同1日10點走 唔係多野做 係老細好撚長氣 不過佢段鐘計就算啦 tax season勤力d返儲儲錢

美國毒撚

幾時請我地過去

幾時得閒咪幾時

譚仔

冇女

有冇朱古力

而家先上水
太遲啦

我食真譚仔，是無朱古力的

食完即棄咪即係冇

你2個食家 識玩

鹹濕！

未係你囉

好攰
我失去咗靈魂

俾女朋友知道ac 名

改名

今晚早啲抖啦

17度至26度
而家熱撚到仆街

今晚要等個fd食飯
又係果個一星期飛機我三次果個

咁仲同佢食

咁朋友係要見架啦

情人節已過
單身狗又可以上水啦

中午不嬲熱

公司有冇人收花

叫佢過五百比你先
飛機就沒收

去左行動物園
頂唔順入左企鵝館涼下冷氣先

收皮啦點人數冇出現，偽毒！

熱到on9 要著sleeveless

太遲了

隔多一排先
而家改搞到好似身有屎

直頭工都冇返

同女朋友玩左全日 冇時間黎點名呀

Dllm

三位數既單
暗示有人陪你食？

河巴神探

兩碗喎, 偽毒！

一個人食三位數有幾難啊？

視障？

其實scan個qr code咪知你食乜

係？未玩過

諗緊點拎個qr code出黎

加油

我都要著短袖

好撚忙呀今日

好
撚
熱

我覺得自己好殘忍

做咩食人成家人

去左佢個主題展行
又幾好食

所以到今日都唔使點執返d長袖出黎

同佢講關你撚事呀

唉無得著靚衫

準備去夜市掃街

總有機會

你咁型，唔駛啦

台灣啲人真係唔敢坐關愛座

肥毒車

終於有日可以放工返屋企啦

繼續扮

恭喜

貼佢貼佢！

個魯肉飯同燉排骨好食到呢

真人真事

不要再說了！
我好想食！麥！當！勞！

行左半個夜市已經食唔落

食飽好眼瞓

岩岩先收工囉屌

呀 點解咁撚肥 你點解咁撚肥 食野求撚其
喂 點解咁撚肥 你點解咁撚肥 食野亂咁黎

又收咁晏？

早啲返去訓

邊間教會

又執場
條死光頭佬一句話就話要執

Rubbish jer

癡線咁晏

你冇聽杜汶澤個live開場個首歌咩

想食都食唔到
返左酒店抖

我琴日執黎做乜撚野

見唔見到台灣邱比特？

梳

對你好失望！

每天都有新野

無呀
尋日比人呃完之後
今朝十點幾出去都有兩個學生樣既叫我
我應都廢事應

女仔就幫 男仔就不了

尋日比人呃咪女囉
仲要唔靚
今日一男一女叫我我都無應到

晏啲出去飲酒掛

咩黎？

開咩餐？

你睇返第一頁

即係邱比特就係騙子？

邱比特好似係台灣一個toutuber
專幫人搵另一半咁上下
我撞到個個只係普通街頭騙子
唔係同一樣野

唉

唉what？

返工返到好頹

聽日放假啦
好好抖下

職巴

一個人係酒吧
一邊聽楊千嬅既自由行
一邊飲長島冰茶
我係咪痴痴地線？

深夜放毒

YES

幫人搵女朋友

屌你

長知識了

不吸引喔

原來是咁
聽講香港人係台灣有市場，月巴加油！

月巴今日去邊玩 我已經係公司做緊野

應該就淡水北投

無乜興趣

我有朋友個未婚夫係台灣人

我都有朋友嫁左去台灣
今日去搵佢

我公司大佬個老婆都係台灣人

我個台灣fd成日問我幾時去探佢

肥妹，我去拜左月老啦

攞大假去

咁就識到台妹啦

但有個位我做錯左
之後都立即再拎三枝香拜多鑊補飛架啦
唔知靈唔靈

其實佢係咪好憎你？

真係好多謝佢生佢出嚟

唔緊要啦，信就靈架啦

我上次去拜月老個陣，都係求左籤先再拜 真係講出黎都on9

佢有個平安茶
都好熱下
咁我咪吹左一下囉
吹完先記得上網有人講唔吹得，一吹你段姻緣就散
但個到啲工作人員又唔提我

91巴留個名

你好

心誠即靈

第一次去台灣買過

你食開4位數定5位數

譚仔喎

我以後唔敢信人

果陣傾左一陣
我話都係唔好啦
之後佢再俾多兩個我
我又冇特登諗係咪騙案定集團
見班後生仔咁行黎行去，
200蚊定幾多有3個散紙包都OKAY啦

人地慣左包起間餐廳自己食

你又啱喎

有sense！

胃痛

樓下搞新年晚會，好嘈

初十幾啦喎

我樓下係元宵

星期六先搞呢啲架麻

應該玩到九點幾啫

元宵好似係下星期三

星期二呀

我上次講個首 點解咁撚肥

黃大仙巴打?

唉，食粥都痛呀點算呀

生病喔？

食道發炎，吞唔到嘢

好撚煩

煩乜撚

嘩屌好撚慘
衰過飛滋

好痛呀真係，食道痛完落個胃又會痛

咁點食野

月巴:唔係錢就係女人

飲水都痛

食唔到快，食一啖等佢痛完先第二啖

岩岩食熱粥都痛，攤凍少少食會好啲，但都痛痛地

暫時飲水都未係好好痛

以前真係試過飲水都痛

我頭先先同朋友講完呢句

睇左醫生食緊藥？

飲多啲水多啲休息啦
好慘

經典對白

男人既野
唔係錢就女人架啦

無睇呀

聽日仲要返overnight

仲唔去睇？

癡線，唔睇手尾長喔

早晨
今日又行山

早，行邊呀？

今晚要返黎啦

跑完10K食早餐

月巴有無睇台北燈會

尋日開始左

鶴咀

望過下
但唔算多花燈
反而小食攤就好多
我朋友都話上年多啲花燈

我都準備食早餐

單拖？

我去個時見到起緊

豐富既早餐

上引?

好健康

唔係呀
我無去上引
呢間野係松江南京站個到
叫丼賞和食

好多士多啤梨

好正咁
BTW 我都無去過上引

ok，仲有麵豉湯任飲
佢係類似元氣個隻三文魚頭湯咁

呢個雪糕好食到傻

正

月巴好享受！

食左好多野
好肥

出去玩緊係要狂食

返到香港就要食返少啲野
聽日要返工啦

有工返都好啊！

香港有！朗豪果間

咁我又無留意喎
我見佢賣啲餅幾款都賣曬
心諗真係咁好食？
之後見到佢有賣雪糕
芝士味我未食過又好似幾得意
又幾多人排隊
咪試下囉
之後見到有間賣超濃綠茶雪糕仲多人排隊就無試啦

今晚幾點機呀?

8點機，10點到香港

HX?

係

我見到呢隻野呀
幾得意既

26好後生啫

今年過咗1/10有多

係咪有阻滯但會有貴人所以最後又無事？

唉，去返工

年年都講話會有貴人

愛情: 如果有會情投意合但家人會反對

年年求籤都話有人會呃感情
話呃錢唔緊要呀，呃身體就唔好，叫我要小心

所以你話解籤呢家野真係

其實都中架，咪就係個仆街囉

我去個時起緊

90 就三張

差唔多 我上網搵嚟解

正一仆街黎
我識左佢三年，由識佢個陣開始都話去考差佬，考到而家都未考，佢一話考就會疏遠你，其實就去識第二個

三十歲人仲有體力考咩

我返黎啦

沒買比卡超俾我

手信

有買你地
但真係唔好預多
可能一人一個太陽餅咁
我拎唔到太多野

有狗餅

PK嚟

就快3/14

即係咩？

喉嚨痛撚左幾個禮拜

叫左你唔好食咁多煎炸野架啦

白色情人節

返到屋企沖完涼
準備聽日返工啦

做咩咁開心？

係咪又要集名

咪又係返工

返工都無得睇人入球

我錯

即係又送花，送白色？

14/3 連登非偽毒報道日

但係我可能有街去喎

可能

如果約你地星期三出黎食個飯順便比埋啲手信你地得唔得？

又要點名啦

有人約我

可以

20號?我唔得

月巴早

我prefer元宵岀黎派湯圓

聽日？

我應該都ok
其他人呢？

計人頭呀，唔岀聲冇份
雖然我未諗好整乜餡

旅行後遺症
好想去旅行

芝麻？

識食一定係食芝麻

如果聽日呢？

小龍包料

比九巴搞到遲40分鐘

捱多一個禮拜先出糧

我本身5月放大假我senior話荃灣鋪裝修喎

唔該晒喎～咁我啲大假係咪唔駛放呀？

又打邊邊

如果唔邊爐唔放題有無咩介紹？

冇啦你地玩即興
出唔到黎

槄香

早成日都叫即興

咁叫臨時約OK?

仲諗住帶個新朋友比你地識下

女？

咁樣就引左你上水

無人識你呀

我到今日都未決定今年去邊到旅行

日本

我好似好多 已經 比人約左去台灣 泰國 日本
仲有新加坡

諗住

梗係咩都留返後路比自己

8

定其實星期六會方便啲？

偽毒！

火鍋？

眼瞓到想撞牆

邊爐唔係火鍋？

係呀
出黎食個飯咁

係咪有啲分別我地星斗市民唔知道

這是右邊

屌 我笑到仆街

求其禁個表情啫

放題同任食應該有分別

放題任食太低等
人地食開自助餐

Alvin gor?

屌
最憎buffet

9號燒野食你出唔出？

暫時ojay，但我唔識燒，有冇熟食？

你應該慣左係叫D大廚響你隔離燒俾你食

我燒唔熟，唔知點解，但我識煮飯

唔夠耐性啫
不過我都覺得等燒熟好攰

我地燒埋比你囉，你燒腸仔唔會唔熟掛

明巴燒烤收10%

我好似係燒一個中入面都唔熟個啲

月巴❤️❤️❤️

This

IS

Nothing

LOVE

Cls 聽日係咪會見到車巴

我都想食月巴既腸仔

Camino

燒啲致癌物比你

聽日deadline 要趕功課了
唉拖延病

你原隻牛燒？

聽日我要射
箭

職巴食唔到？

今朝全香港比九巴搞得最甘既人之中我應該有份

procrastination

曳曳！

原隻牛我反而okay

食咩？

死症

係啊

你有好多嘅野

公司春茗
我淨係去打牌唔食飯

So sad

死啦，琴日返工啲同事睇埋啲youtuber我完全唔識

例如呢？

訓晒？

咩小B又咩小A整係識小花

屌，返一日overnight個生理時鐘錯晒

元宵節快樂呀大家

放完三日假今日要返工

癡線你都要

又一年無女過

早晨
元宵節快樂

哇今日大雨到

咩我都要

一返到門口就見到個同事黑口黑面睇黎又奶野

元宵節快樂今晚食湯圓

好大雨個小巴佬都開得好快

無事嘅

早晨
睇嚟兩次interview都衰咗

唉，唔撚係架，佢無啦啦落黎都唔知做咩

我岩岩揸車合緊眼訓都揸100

我整咗餡未包

下次就會更好

元宵節快樂

咩叫現充？

湯圓
諗起都

你呢啲
人生贏家

唔驚，我都失業

今次係花生餡

好彩我唔係

呢個post係咪冇人貼返張圖

咩圖?

乜鬼野啊

無圖

我allergic to 湯圓同奶茶，吃不到的

你今晚黎咩

今晚咩野？有咩

今晚食飯 無預你呀

無事既！

你個部前（錄）車？

Yes

1蚊1km ?

食飯你點會預我啊？點敢阻你

1.7

唔係我搞 太cheap你食唔起

😨😨😨😨😨😨😨😨😨坐滿6個囡囡？

舊車係咁邊似你架wish咁慳油

唔係你部新過我😨
你個部幾年車？

2010

我2011

唉瀨屎呀好多野要轉

我阿姐黎左派利是好大封下

我架車大過你幾多1997cc

我買包煙有四隻味但拆哂岀黎得三隻
仲要係冇咗我最鍾意果隻
lucky幾時單岀黃珠

有冇人知邊到有山椒油賣？

難啲

山椒油

500？

你一唔一齊食？

召喚職巴

見到你係另一個車post comment

有時咁岩車埋朋友，最伯佢係車上做乜

This

費事啦都出到聲啦

係啊上衣食過覺得幾過癮
佢唔辣但麻，黃黃地咁既色

上次

咁唯有9號見啦

唔想見咪講囉

又冇咁大，200蚊囉

唔記得左

今朝返黎有同事同我講今日可以早收

正皮

唉 掛住食女唔黎

邊有點樣喎😘

屌新野

你最公道

月巴

有無人收左工無野做？

舊野嚟

未收工

我已經有野做緊

搞咩？

去左花鋪睇日劇

我8點二左右去拎位

差不多出發

岩岩沖完涼 出緊嚟

好

油塘了

出到黎我要同你單挑

一個二個遲到既垃圾

忙到痴左線

集曬你地名

報到

幾時出嚟？

番左歸

剎利亞

食到好飽

明巴可能未飽

已經返到屋企 我係你地對面既時候見到你地仲傾緊

邊度嘅殺你呀媽

九龍灣淘大

食緊煙嘛

飽到漲哂

嗯

沙利

咩沙利？

聽日早餐都唔駛食

近排早餐都係食水果

我食太陽餅

加多杯牛奶

咁健康

想清下腸胃

早晨
好眼訓

我而家每朝都係兩杯齋啡就算

食咗褪黑素冇乍醒過
瞓醒勁精神

星期三最難捱

我唔知做咩特別眼訓

唔計今日都仲三日先放假

早

星期六都要返？

你放咗假啦

早哦

要
今個星期個短週放下星期一

做人要展望將來架嘛
過左去既野就唔好提啦

仲要多2日

仲有2日 就去旅行

去邊

新加坡

去幾日?

4日

狗公狗工

Plan晒行程未呀？
我都未去過新加坡

乜都無plan 哩幾日扮工睇下

六舊水波子

是日精選 六舊水波子

同女朋友去?

No ah 沒女朋友 得左手

帶埋右手

肥絲大隻？

佢係依到咩😨

我咪係

無人識你呀 河絲大隻

自己去?

唔係 同朋友

你地問下蛋妹啦 唔好淨係關心我

佢唔需要仔仔關心
你需要

慘 有無囡囡介紹？

連續幾次都唔出黎 垃圾

講左萬幾次唔得閒

你係垃圾

河絲(巴)

隨得你地啦反正上黎講乜都係屌

屌的就是你
垃圾!

已識 唔洗你介紹 仲有無

識左就go la

我地到時燒野食個日你全日都得閒定夜晚先得呀？

星期六放工就得，正常最遲16:00後就OKAY

你想人點答你

goal!!!!!!!!!!!!!

燒野食 ？

終於有正常對答

唔好on9啦

我睇下個日有邊個可以早少少到買野食

你預幾點，同埋邊到燒

迪巴屋企
七點左右燒

OKAY

我地係你樓下燒！

燒雞.翼

有無咩想食同唔食？

廚師腸冇得輸

海鮮

想食？

食唔到

我記得，講下啫

好似話環球影城一定要買FASTPASS

咁細 平日去咪得

夠鐘又收工

我準備收工

8點先收留名

今日收咁夜？

搵多啲好事

最緊要自己想做啱做啫

你咁得閒串我就知你無野做啦

最緊要係知自己想做乜

去天宇旅行社買套票平好多

uss 我暑假星期六去 都無買pass
排下隊無所謂啦
好快玩哂

其實值唔值得去 新加坡個個

又岩岩收工

辛苦你啦

毒食食飽

去sg就去埋啦

唉，好撚攰

今日好忙？

呢幾日都好忙

豆漿大王

唔差架喎

Ok啦

今日先星期四……

咁早起身呀

說話我琴日攞車去拎衫果陣又見到隻流浪貓

邊條pk又dum貓

不嬲早起
不過好少起咗覆post先

搭巴士見到格黎有絲睇連登 原來連登真係有絲

機會黎啦

唔主動識人

日日好似訓極都唔夠咁

我要

過黎元朗拎

我都無試過同人搭訕

個人好攰 個天又好濕

通常俾人搭訕？

係就係 不過都係C9
好似有係到講過

今日悶

屌你老母全世界男人都係仆街黎

好耐冇講過但真理永恆

不能同意更多

hi

要買裝備先

有聲

準備開工啦

你轉工未

我寧願做下仆街算

真係好眼瞓呀屌

無野做就訓陣啦

應該等埋花紅先再決定

尋晚早左瞓今日都好眼瞓

訓得唔好？

瞓得夠都係好攰

頂埋聽日放假啦

祈禱今晚冇人搵

你唔去痴酒飲應該有得抖下既

琴日生日。個ex 無啦啦send wts 比我
但又delete左。 我問佢乜事， 佢話冇野。我跟手就覆左句 好
ex : 此訊息已刪除
我：做咩？
ex: 無野
我：好。
我將呢四句嘅對話內容cap咗俾我女朋友睇， 然後佢就話我未放低。 話我俾希望人。然後同我講分手。 但我其實淨係想證明比佢睇我有幾誠實。但佢就話我未放低。然後同我嗌交。話我唔應該覆個ex。女朋友話重點係ex ，其他人都冇問題。
但係我淨係問返乜事。之後就講埋分手。話我地唔夾。

同佢嘈左兩日。做乜都好頹。
我應該點做？
已經分左手，不斷救緊

經驗之談
對另一半絕對唔可以誠實

點解咁講。。
已經分左手。但盡力救緊

“我以前係鍾意過佢，但我而家已經放低左，我淨係鍾意你，我唔怕比你知道，我唔希望有野隱瞞你”
無論你講再多都好，佢只會淨係聽到第一句
你同其他人既過去係佢無論如何都無辦法可以干涉到，佢覺得自己贏唔到
我以前都好似你咁咩都對條女誠實
結果咪含左撚囉
講到尾，佢係對自己，對你地既將來無信心
佢唔再信你
佢覺得佢做再多野你心目中仲存在過去既某一個人

我都係

同埋其他男同事

你加油就真

依幾日既我係咁樣

春風滿面

好撚咸濕既樣

哩個世界誠實嘅男人無人鐘意

哩啲唔係春風滿面 係

車巴終於現身！

點解係老麥

佢冇拉麵食

屌你影我個胸把撚！

食屎啦

今日放假

你本身肥呀嘛

呢樣野係我兩三年前又試過
大熱天時已經出晒汗係西門町
無啦啦走埋黎又話自己原居民學生又點點點跟左我半條街
之後塞個煙袋埋黎之後叫同我講送俾我
咁我諗住走既時候叫我300台幣
由於個太陽太過惡毒我諗都冇諗到俾左錢佢想快啲走

一出到去外地個戒心真係低左
係香港真係唔會中招

你就開心啦

係香港有人有目的地行埋小小你就會走開
外地冇諗咁多

當買個教訓囉
下次唔會再中

又冇乜所謂既 當買經驗 又唔係貴

我想既？

一起喔

真係好撚攰

條友搵我攝時間咋嘛
攰到嘔屎呀

我想收工

我都想

咁攰都岀黎咪真愛

又要做到暈低先收工

係愛呀哈利

蛋識玩 一拖幾

靜啦
去年宵一拖三添

邊有3個比你拖 唔好計我呀

我知你暗戀左我好耐 但唔好咁啦 好多人嫁哩到

幾時講完

開會聽書

真係好嘔心

強勢起身

我海納百川

dllm

我好認真聽架

聽書啦

聽完你先起

打左兩個鐘report囉屌

Moov無紙短情長

版圖擴大 元朗流鶯盤據色情十街

外巴你好過份喎 做到咁大

我唱俾你聽

好鍾意女聲版

我想搵上次你播個個版本
但youtube好似無

上次點係呢首（聲係）：

我聽開係呢首：

thx

嘩屌淫業大亨

咁快聽完？

再聽你都係一直瞓

呢個時間答鐵成車廢老係咁咳

聰明
🐰一張

今日原來我唔駛去家長日幫日
可以係office hea
我番錯左屯門幫手 去到11點手痕睇一睇email先知原來改左我今日唔駛幫手
但全世界老師都出哂動(得兩個新老師唔係班主任 including me)
我又已經提早在家prep哂課
之後我番左屋企食飯 去圖書館借基準試pastpaper
剪埋頭髮 放工前出去用wifi打卡 之後出街 就算
變相賺左大半日假 雖然我番公司都無野做

咩意思

做乜改名

bam

happy weekend!!!

freaking meeting

今日戶外training. 岩岩放學

真開心

收工

好撚鹹濕

咸濕

今日一早收左工

好事

收工又唔好？

咁佢平時都收好夜嘛
今日可以收早值得講既

其實係shift定乜野？點解要咁晏？

係瘋狂ot

n ss!w !

唔係shift黎，係工時長，計埋OT可以成日返12碼

咁我真係掛住人嘛

賤人張志明

我都終於收工 啱啱上巴士

我好努力擺脫張志明
最後我變左做另一個張志明

分手應該體面 誰都不要說抱歉
何來虧欠 我敢給就敢心碎
鏡頭前面是從前的我們 在喝彩
流著淚聲嘶力竭
離開也很體面 才沒辜負這些年
愛得熱烈 認真付出的畫面
別讓執念 毀掉了昨天
我愛過你 俐落乾脆

哈哈哈 我又飛啦

又問 新加坡呀

玩得開心啲

分手

歌詞呢
下次叫霍絲唱比你聽

以前去過做野，個度飲野好平，regent都係十零廿蚊，好懷念

不過真係好撚熱

去撚左旅行啦又
個個都去

佢唔係聽朝先飛咩？

我愛你不後悔
也尊重故事結尾

聽日囉，又去

你都去

紙短情長啊
訴不完當時年少
我的故事還是關於你啊

冇喎暫時

計劃下囉

隨性先浪漫

我無去😞

有些人走著走著就散了
有些事看著看著就淡了
有多少無人能懂的不快樂
就有多少無能為力的不捨

又改名

有錢佬

瘋狂旅行

唔知醒

飲啊！

我好忙冇追post麻

因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜排名節節下跌、洩漏940萬客戶個人資料的國泰航空，昨凌晨一班由本港飛往東京的航班CX524，因機長患病臨時缺勤，航班延誤達八小時，數十名本地乘客在香港國際機場禁區內貴賓室梳化等天光。其中商務乘客洪先生批評國泰無主動通知乘客，至登機時間查詢時才知航班延誤。他又批評國泰厚此薄彼，海外乘客可獲入住酒店，但本地乘客卻要回家或在機場等天光。國泰航空回應指，已即時調配另一批機組人員當值。

受影響航班CX524與美國航空AA8884聯營，原定凌晨一時廿五分由本港起飛，至清晨六時卅五分抵達東京成田機場。洪先生和一友人到東京自由行五天，到達登機時間閘門仍未開，國泰亦無廣播通知乘客，他到地勤櫃枱查詢才知機長因病而缺勤，連延誤證明亦要開口查問才獲分發。他又指，海外乘客可獲安排入住酒店，但國泰只給港人來回寓所及機場的士費。

由於他一來一回機場時間長，又要再申報的士費及排隊入禁區，故選擇留在機場，與數十名本地客在機場貴賓室梳化等候，有乘客呼呼大睡，但他至清晨仍未能安睡。該航班最終在昨晨九時十分起飛，在東京時間下午二時廿二分抵達成田機場。洪先生指，因航班延誤八小時才抵達東京，他和友人原本預算落機後便到台場的行程被迫取消，而早在當地米芝蓮餐廳訂下的午餐亦要取消。

國泰航空發言人證實，昨日原定凌晨一時廿五分前往東京成田的CX524航班，機長因健康理由未能執勤，航班需延遲起飛。為了讓乘客盡快啟程，已即時調配另一批機組人員運作，航班於早上九時十分再次啟程。發言人續指，職員在乘客等候期間安排餐券，並不時以廣播通知乘客最新的航班狀況。居港乘客可選擇回家休息，國泰提供往返機場交通費用；而部分乘客獲安排入住酒店或於貴賓室休息

唔好咁講啦

做咩？

星期六都咁忙

屌你呢間yi jin免費暑假重讀
搞到d老師要番工 仲要比開學更chur
完約就不了

免費咁癲

講黎聽下囉

收工啦
攰死

死開啦啲死厹

今晚涼左好多

直程係凍

我空虛 寂寞 凍

之前telegram block左個厹，又搵返我

佢太喜愛你

黎 抱抱你

你背住你女朋友做咩呀

咁痴情

冇太陽之餘仲要落雨

睇住呀你

仲要大雨

小心D

雨一直下

萬千寵愛

無帶遮囉

岩岩放工？定出街玩？

咪係
如果我係d學生 知道有得免費retake 更加會hea讀
同埋無左呢筆學費 老師暑假都要教又無人工 on9

出左去唱k

焗鳩啲員工做野

痴撚線
一個學期教15個星期，一星期2x個鐘, 其他時間要番office開會備課
之後暑假要幫手cold call收生，要兩個月教30堂，一堂4個鐘，未計備課，改卷
一班成40人
人工。。同大學admin差不多

幾時搵到你唱歌

等你
Neway有紙短情長唱
不過係視聽版

正 可以發洩下

好呀

佢係呢個版本
連個畫面都係一樣

再block

Block鬼左佢啦

好sweet

Block啦

鹹濕

唱k都咸濕？
你平時唱咩k？

星期日冇人起到身？

剛剛起

我都係啱啱起

輕鬆

15度 打緊工

this

is

Friendship

好熱

30度 好熱

熱？

去食杯雪糕降下溫

食左好多杯啦

去個面既沙灘泳池玩

去睇下泳衣

仲有泳褲睇

識返2個坡妹

幾時約大家去玩水

1000